（公投） 沙示定可樂

沙示
可樂

沙示浸味好奇怪

沙示狗也不屌

留名睇成班人懶品味獨特咁話沙示好正

Rootbeer 係正喎 有乜問題？

建議你試下飲藥油 仲正

可樂, 不過沙示都好好飲.

台灣唔知點解勁多沙示賣 係咪特別鐘意飲

中意飲沙示都要俾人話
咁中意dr pepper果啲叫咩
我自己兩隻都飲

沙示
dr pepper係新加坡飲過一次,真係頂唔順

但係飲落好似飲緊藥水咁

dr pepper我自己都飲得落口
見到有既會飲但唔會刻意買黎飲

沙示係童年回憶
阿叔請我食飯盒
加多罐冰涼既沙示

果時細個唔識分
覺得隻味幾特別
又唔會話好反感

不過都好多年無飲過啦
始終呢隻係香港都唔係主流野
亦都唔會無啦啦買黎飲

係回憶囉
都唔會想佢變到無得再賣既

傻閪先飲可樂

識飲一定係飲沙示

我唔覺喎, 咁當然兩罐放喺我面前我都會選可樂.

以前我屋企有部玩具手動刨冰機,我最鍾意就係倒啲沙示出嚟雪到結冰再整刨冰食